大家繼續喺冷氣房做鍵盤戰士啦

咁大單嘢都冇人出街？中環友行完冇人接力？

推